中型房車過4年多數跌一半，維修費係咪咁勁

例如日產teana,A class benz同bmw 118i。

反而日本車仔個價仲有新車既6成，好似豐spade同 suzuki solio。

如果我一年只係行5000公里以下，買二手車應該邊種低屌？

代步買架19錢七得啦

半操半代步有冇好介紹，村屋用

你講個堆都係小型房車喎

高身車 水浸返到屋企先

日本中型車維修費唔勁
例如Camry 十幾年車都幾乎唔識壞

我都load左陣

對我黎講已經係中型

teana得唔得，2手好似平好多

Aclass BMW 118 係中型？

有咩平之選😮

a class 都中型
起碼e class 先叫中型啦
c class 仲係小型

唔係成日揸買架維他奶咪算

咩黎

鈴木 vitara

首選jimny仔加象鼻 潛水返屋企都得

揸緊15年美版Altima

暫時行咗50k km, 除咗食油之外都無嘢投訴